無事兒信眾 265 275 285 加沽？

果時叫人 咩隔幾百點又加沽

一路砌倉

一招正股驚西玩謝你啦